暴君，現在是抗疫的時候，別再跟人鬥！

我知道暴君你不是傻的，只是喜歡跟人鬥，人命來的，請你自重和收手，別再禍害港人！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
吹雪姐
(會員#267600)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?